既然連登上咗世界舞台，應否加設外語/英語台？

可以試下加auto translate plugin 先。

一鍵翻譯

方便埋南亞手足都好

加設外語，但申請acc要求要點界定？
如何可以引入真外國人，而非強國人？
呢樣野真係要諗得好清楚
否則係引狼入室

連仔度度佢

應該

整咗之後，外國人有幾多會過嚟睇，甚至留言？我覺得反而會多咗5毛洗版

Auto-translate plug in

非常同意